====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les « Arbres de Marcillé » sont aussi un prolongement , un laboratoire de notre activité , dans la mesure où elle nous confronte à la fabrication des choses et où elle exige une gestion rigoureuse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

